如果有趙敏小姐姐做老婆唔好話唔反共, 連娜璉我都可以唔反

跪低奶埋佢啲閪腳指又典話

收皮啦 夜喇 訓啦好嘛？

大陸雞食屎啦

又話幫手反倚天？

中國新一代網球女神！這是仙女吧

可以

個ac幾多人用？

照下塊鏡
你連發夢都冇機會發到啦傻鳩

牛逼哄哄

咪靚過一般人少少 冇咩特別

你女人莊思敏反唔反

女人咪又多個閪 冇咩特別

我同佢嘅野過去咗

都係敏敏 法國u喜歡有個敏字既女

只要唔反娜璉 趙敏小姐姐就會做你老婆..

香港人就係反韓!
香港人就係反韓!
香港人就係反韓!
好重要所以要講三次!

慢慢

樓主想屌娜連

邊到收風 可唔可信..

連娜璉都想屌但牙琪反而話普通真係decode唔到你啲睇女邏輯囉..